幾時先到年三十

好撚眼瞓

關你撚事？

放假牙 囡！！！！

年30 ᵕᴥᵕ